我有好多秘密 冇同人講過

繼續扮表面嘅我
我知有啲嘢係一世都唔可以講俾人知
會身敗名裂

有冇人都係咁？

係
小人藏雞雞

我都係咁
好多野唔敢俾人知

忍得好辛苦，又冇人可以講，因為好錯